[ViuTV新劇]性敢中環+向西聞記

【2月13日起 ViuTV 9:30有《性敢中環》＋10:00《 向西聞記》】
情人節前夕 ，為你帶嚟新劇！
一邊性感👙，一邊荒誕奇情😱，
一次過將唔同感情體驗帶畀你！

推
星期四晚見

留個靚名

後面果套......
希望唔會cut哂啲粗口

唔駛希望
cut撚硬

咁有咩好睇

嘉亨灣個集準備嘟撚到傻閪咁

自己上netflix 睇都得啦

留個名聽晚一齊睇

係今晚啦

推

推番上黎

膠巴

有欣宜，熄電視半個鐘
等十點

乾淨版算了

咪當睇29+1那時咁

welcome back!
黑市嘅大家

me too

唔好咁啦

hmvod？

有冇人Netflix 睇咗
呢套有冇得睇女

我睇廣告見佢出埸果秒己經決定唔睇

屌!
又係支那公司

向西係netflix睇左
會再睇多次

其實唔關欣宜事
純粹冇興趣

嘩d懶音...

一個post講晒兩套劇？

係

有連piece雅

本來我開的話我會兩套劇分開開
不過算了

佢唔應該入cctvb
而家

點解咁sex and the city

hi
又遲咗少少添

連piece雅好似幾好屌

爆po嘅話咪分開開

weak

又係配音

唔駛啦到時先分開仲怪

一陣向西會唔會重新配過

oh i feel sorry about that

hmv已經執咗

配音的說有少少唔想睇

雨僑

又有雨僑

每個人唔同style姐
但係響topic亂寫野唔係個個受囉

雨僑係咪做番自己

條友最近好似失蹤咗

呀Kar

是咪有阿kar

點同老母睇呀

聽講被bam

隔離po係咪話被ban

你唔係以為呢套野可以當casual劇睇呀？

同老母睇緊表示輕鬆

有冇得睇邊個po
想食花生

所以自己上viutv網自私睇

有冇人啱啱睇到扯咗
利申扯咗

呢個鐘數仲係食完飯合家歡架喎

同屋企人睇好尷

尋人 帶棗兒

唔理老豆老母，照睇

支持電視劇突破

抵死

咁隔離台幾年前夠整壇亂倫過觀眾嘆

八點到九半就係合家歡時段姐
而且套劇宣傳時都講明你聽係情色野

股gap都差D露埋

其實俾人搶開po咪好聲好氣同人傾囉
使唔使狂開其他節目po洩憤

娜姐

打

Shiga

29+1

黃真真

喜愛夜蒲？

好似睇緊電影，都唔似電視劇

成個feel好似
利申 冇睇過

都未有嘢睇，咁快扯？

頭先

等睇床戲

加埋上下黑邊

頭先已經有野喇喎

Twist得咁快

發酒癲

乳翹又靚又識彈琴唱歌
可惜真係紅唔起咁

2 好睇過1

5條女，你地點排

粉紅裙係邊個嚟？

多謝賞識我老母

我老母咁啱都係50路
唔通我地係失散咗嘅…

1.欣宜
2.欣宜
3.欣宜
4.欣宜
5.欣宜

欣宜條腿

1.shiga
2.jeana
3.雨僑
4.
5.欣宜

頂

最右手邊果個

欣宜好正

好爛呀

你識啲野
抬上山食幾日

你條腰骨頂得順？

原來係食家喎

自己搞掂

性功能障礙？

唔掂女人性器官

有shiga 唔食 打j

岩晒

里奥仔

世界上冇心理醫生
得心理學家

屌

有冇人覺得jeana同雨僑有啲似樣

好似開始嚟料
已經轉唔切台

膝枕先啦

柏天男

咁撚大意…
條裙都唔收埋

搞搞下突然冷靜做輔導

故事極為鬆散
一忽忽咁嘅

冇mood吖嘛

正印渦

呢套竟然有我babyjohn bb

睇睇下電視都要扮做野
費時直望

佢都話食唔到就做client

陳嘉莉

要暪住2邊
梗係要保密功夫做好啲啦
又要貪心屌2條女
係要麻煩啲

首歌ok

套嘢..

女ok

好似成集唔知做咗咩咁

欣宜

Chen Jiali，蝗拼

之後做向西

過路人 都幾好聽

話修裙係禮物送比佢算啦

睇完the end
以為成套完咗

shiga不如過檔吧
佢始終係唱K歌嘅材料

堆後製D名 一堆大陸人

本出呢出野都係半個鐘？

真係睇女為主
啲劇情唔知做乜

咪係
啲仔都唔識玩

咁本身同得愛奇x就預左

跟住落嚟係播映向西聞記

好過睇美軍

條女成日無啦啦收埋條褲話送比我

第一集就動物傳心師

第一集又只係半個鐘
你想有幾多劇情

巴打飲醉唔好求證呀

都係好人好姐呢D純純既愛岩合家歡時段多D

入咗cctvb同星夢唔使諗啦

嗰套叫重口味…

佢唔係順住播？
唔係好記得本身係點

佢點夠兩個阿姐爭

Shiga 算高汁

向石聞記好睇？

順住

原來有東方昇

東方昇

好好睇，每集都有同上一集相關既角色連住成套劇

老母: 第一次睇見唔到東方昇嘅

東方昇除咗眼鏡個樣真係好似錢小豪

都係單元劇？

唔慣佢唔戴眼鏡

國家終於有任務俾我啦

真係好似

老母話唔似嘅
我: 連登巴打都話有 你信下啦
老: 係喎

中國人就係鍾意賭

笑撚左

原來VIU有向西
早排見NETFLIX有睇哂

小喬

收晒啲一索又點吖

台北港男

死港女

唉

吓屌有東方昇咩

正能樣

能量係粗口學杜汶澤個笑話好乸西

老母話嗰集最好睇
我覺得林雪嗰集最正喎

華記

正，能，量！

咁就分手

林雪嗰集ending好灰

而家Netflix 仲有

港女就係咁

為間公屋

動物傳心師而家應該冇咁興

擺布歐條片上去丫嘛

無啦啦整撻疤

今日學做狗 聽日有得抖

新聞刺針

張生

為咗爭層濕鳩公屋

仲要咁撚細

動物傳心同問米有咩分別？ 死咗都可以問

動物傳心
變到可以屌埋女

想睇yanny

鳩吹咋

所以話唔好貪方便用faceid

其實不嬲都係信就係唔信就唔係

我覺得問米可能仲可靠

都係講D你阿媽係女人既野

閤埋眼都開到㗎？

咁撚夠薑

傳心師開到喎但係

正常係唔得

海天堂

佢都唔係測你個眼球架啦唔係咩

屌佢

指紋鎖都係

唔知
用緊垃圾6 plus

咁就屌到女

笑到仆街

可惜現實就係咁痴線

佢笑得好撚正

笑得好賤

咁快上埋床？

真係好仆街

食食下飯可以食埋女

咁快上完床

向西

AV情節?

新龜

呢個借位
但條女好正

龜

真係笑撚死，新嘅一隻龜

龜頭

條女乜水

好多都借
勁明顯

好樣衰喎

張繼聰真係好岩做d賤賤格格既角色

新嘅龜

agger

期待咖哩雞個集

美選DnA好似有佢

啲啜啜聲

嘩Ching你食開咩？
我覺得幾得下啦喎

屌d植入式廣告

蒙頭入算

佢真係好啱做呢啲

張繼聰啲樣同聲 真係好撚賤格

CLOSE!~~~

點解好似咁多人冇睇過
之前上果時連登都好多人傾ga

Ching食開咩好野

呢套ok喎 暫時

好心up啊 台北港男
冇諗過係咁殘忍

幾似

原來龜強老母就係啪啪啪partner 個女仔

好多人睇第2次架
因為有大家討論

搵到隻新龜

無netflix

Viu tv好正

做乜呢節冇商業廣告

搵到名了，陳意嵐，邊忽靚？
美選DnA咁多個中係屬於完全冇興趣嗰類

有呀
必利痛

嘉亨灣

邊個??

唔係靚
係淫
嗰陣淫賤真係好正

其實欣宜喺明星第二代嚟講都算係咁，起碼拍得下戲唱得下歌。而家真係覺得幕前幕後嘅人馬都越嚟越少，唉

上年睇好多廣告架

Vivian 淫娃乜水

佢真係演得好好個集

陳意嵐

呢套打扮幾啱呀胡杏兒

夠晒賤

成套野好撚好笑
笑中有淚

Agger
個含撚嘴

ok㗎佢
但係唔知點解咁多人憎佢

插班女同學

無線不思進取
viu又偏向用新人
咁易有勁人咩

屌..點會搵胡杏兒架

囧

算順眼

番大陸啦你胡杏兒
香你老母港
奶共

鄭泳舜

佢結左婚之後個樣正常左啦

唔識打呢個字嘅速成

係餐廳食飯戴帽

囧點解又會肯拍依套野

佢都係視后級

倉頡：田金月

手寫

thx

都市傳說
胡杏兒真人靚到dom一聲

仲要係雞煲

可能比面蕭定一

鳩up都開到talk

撚晒成班狗

黑警上堂啱哂

笑到仆街 好on9

冇計，老豆老母影響太大 跟住又成日要消費老母，搞到啲人覺得煩

傳銷公司

真人真係好靚
上鏡好豬

張繼聰做依類屎忽鬼老千真係幾掂

之前有套戲失戀日又係好正

仲可以攬女

食完頂帽唔使要

點解會咁

應該因為甩左無線合約之後隨便玩？

好想見係咪真
上鏡真係好柒下

我曾經係一份子
而家唔憎佢lu

狗吠

唔上鏡
真人有氣質好多
但一喺電視見到佢就覺得佢好豬

嗱 巴打都鍾意佢

見到佢地咁樣吠真係好想笑

胡杏兒個陣簽蕭定一公司架喎

真係好on9

睇左母飯開覺得冇咩野做得幾好

啤梨有一集講過，去到2020年，歌影視背後嗰班大粒都重係要靠七八十年代啲人才嚟頂住，咁就仆得街。CCTVB都係有份搞死演藝娛樂事業嘅元兇之一

個人都對欣宜改觀左好多

垃圾劇，不過啲女唔錯

仆街

張繼聰d內心獨白真係百看不厭

係咪得呢個有上下
我記得其他好似一集過

Vivian 條under

台北果集唔算垃圾掛

碌架床都分上下

網絡小說改成電影都係有陣膠味

當汪阿姐都暗窒叫你對d員工好d都唔做
就知間公司係點

佢d戲真係幾好
夠賤格

向西好睇過性敢好多喎

咁多布，實係阿婆底

Agger

感覺好過性敢一截

欣宜都還可， Gina 做金融嘛嘛。

佢都唔暗架喇 梁家樹都收埋皮，代表CCTVB舊嗰批精英已經收曬皮咁滯

套野鳴謝警察公共關係科唔撚睇

有香港Taylor swift 渦，睇下啦

18喎嗰陣

正常任何一套劇同戲都會咁做
有街景嘅話

算啦 tvb冇希望嫁啦

有個cctvb打手係度
唔知佢點睇

寧願炒班老臣子都唔炒自己友
山頭主義到

又可以由0930睇到1130
日日咁睇好開心

因為CCTVB係真係現實、冇人性同埋垃圾到仆街，又係華人管治劣根性嗰味嘢，重要加埋奶共

晚吹都正喎

班老屎忽衰極都交到下D合格貨
依家班自己友拍埋D垃圾出黎 仲要死攬
仲有 以為仲係冇左你tvb唔得既年代

係喎
唔記得晚吹係1130播
一陣記得入我晚吹po

好似之前12月咁

係
好開心
最開心係有大家

cctvb 冇競爭對手緊係玩内鬥
中國人特色唔要人才只要奴才

god美斯係度咩

頭先係度

受佘詩曼官司影響張繼聰暫別無綫

首席打手

走仲好啦
cctvb由得班垃圾自己圍威喂啦

anybody here

今晚set新電話
所以睇劇都應該唔留言

開始了😃

22:00先join

Rich

以為又係babyjohn配欣宜

部野三年架喇

幾條女d戲都好麻麻喎...

我部6仔邁向第4/5年了

shiga真係好高

咁啱我部6仔都唔知第5定6年

好似冇人識做戲咁

babyjohn
珈其

babyjohn

第一次見佢個角色咁惡

好唔慣

好似英文老師

咁樣嘔都得？

呢套劇真係好散修修

Francis好淫

乜撚野。。。
成件事好夾硬來
用露骨嘅語言搏眼球
完全唔知做乜9

屌你老味呢套劇真係好垃圾

普通話反而用配音，感覺好怪

兩個都係香港人
可能啲煲冬瓜

真係純睇女

咁多個角色又想每個講一D
吃力不討好

套劇叫喜愛夜蒲劇集版算啦,根本一樣

正常大把大陸人用，反而用香港人扮大陸人

真係奇怪

有名你叫性敢中環

仲有好多男角色，個個都只係出一出場，好難消化

有冇借醉食左Jeana

套野根本係Desparate Housewives或Sex and the City同類

淨係主演都七個男人

但班女未正到可以忽視佢地d戲同個劇本嘅地步...

btw shiga真係好啱唱k歌㗎
JUDE首零分好啱佢唱

孫耀威

林雪嗰集會唔會直接cut走林雪算
好難剪

可能重新配音呢

賽馬邊個贏唔係隻馬自己決定架喎

馬主

老老豆豆一直都覺得ViuTV個播節目安排好差
依家肺炎大多數人都係屋企睇電視，明明係搶TVB viewer最好時機。
播套咁嘅片點樣一家大細一齊睇 ，仲要1個鐘分開2套劇點追。

播一個鐘「究竟食咗乜」仲好

跑馬都有得搞架咩

動物傳心師

仲要質條底埋去人度

頭先單新聞係咪陳同佳？

片頭原來有陳同佳單 case 新聞

有咩

兩盒thx

網上搵返：

「港情侶來台過情人節
男友獨返港 坦承殺女友棄屍」

Viu個apps而家cap唔到圖

通常係男人變壞多過女人變好

唔知係咪因為胡杏兒之前套劇
點解硬係覺得佢啲演技好似扮緊盲人

呢兩套用嚟涉時間啫

好醒

嗰套算係佢演技比較好嘅一套

似
因為對眼唔係好聚焦

如果胡杏兒睇完上流寄生族就會知道車後座有條底褲係好合理

發爛渣

agger
我老母睇完之前嗰套呢兩日都乖乖地夠鍾就坐係度等睇劇
點知播埋d咁嘅垃圾

Agree
但我90後啱睇
十一點打後播會好好多嘅

套19中環真係唔係好睇得落喎...

胡杏兒邊個台做嘅角色都咁煩

個故事得一條線
劇情拖曳
又拍到懶係嘢咁
唔知做乜

好在冇cut到

收皮啦

做咩無啦啦三個月！？

去個廁所啫

咖哩雞

又係嗰條女

點解劇終！？

收皮啦都可以cut個台不如摺咗佢

囧囧講收皮啦好正

預言家

當時發生咗咖喇，正如動物傳心師咁
不過我諗所有人無諗到呢單嘢會發展到今日咁 .....

最尾竟然會揀個公厠

奉子成婚呢家嘢……

好

結婚成台襟兄弟

【麥don鴻9up視評】吹到pizza咁大嘅《向西聞記》，講撚到好似港劇之光咁，其實只係一套狂爆粗嘅網劇咁解，如果到而家仲覺得喺影視中有粗口就係好嘢好笑嘅話，呢套你老母一定當係佳作，唔係嘅話講真都幾鳩難捱睇晒十個單元。

十個單元包括《畜牲傳心師》《咖喱「雞」》《PTGT&PTBF》《食女性地嘉亨灣》《台北的港男港女》《因為寂寞所以健身》《骨與慾》《獨男愛的機會》同《碌架床》。當中《畜牲傳心師》《台北的港男港女》同《碌架床》係分上下集。

可以講咁多個單元，集集都有粗口聽，臭閪on鳩屌你周圍都係，密集程度同大台劇每隔幾分鐘就播嗰D星夢主題曲一撚樣煩，當然喺唔係咁多港劇有咁多粗口聽嘅情況下，間中有一兩套呢類粗口當賣點嘅劇係一睇無妨，但有粗口聽係咪就係好？話係嗰個就屌你老母啦！

咁多個單元，我麥don鴻只係覺得《畜牲傳心師》同《碌架床》係比較故事完整，其他感覺就好似喺討論區d帖睇最後一個留言咁，懶係留伏筆但埋唔到尾咁，當係新導演新手法，半粒鐘劇就由鳩得你，如果係連續長劇係咁都幾撚大鑊。

十個單元中，某部份角色係連貫落下一個單元，算係一個幾有心思嘅位，同埋每個單元都叫有d女望吓，靚唔靚就見仁見智。而且喺呢十個單元，仲未見到導演吳兆麟有咩個人風格展現，仲係流於sell粗口階段，套嘢話係「向西」小說改編，但佢堆嘢離開咗討論區，又係咪真係咁街知巷聞？同上得大枱？在我嚟講，咖喱魚蛋就算幾撚好食，都總有一個價，過咗嗰個價值，就會變咗一文不值架喇！

如果唔知吳兆麟係乜樣？其實喺套劇佢都有過吓鏡嘅，可以講我麥don鴻唔講支持咁核突，總之有新導演新演員嘅影視，想睇都會望吓，睇完唔一定讚，但點都叫做睇完先屌兩句，我肯睇完屌兩句，總比我睇完連屌都嫌費事好。

基本上套嘢睇吓無妨，《畜牲傳心師》《咖喱「雞」》《因為寂寞所以健身》《骨與慾》同《碌架床》都算幾過癮，但啱唔啱你哋睇就絕對見仁見智，因為佢只係大膽喺粗口度，鏡頭就冇乜大膽嘢睇，唔好諗住係睇緊《一路向西》呀！呵呵！

又係呢個濕鳩廣告
嗰1千萬個方案真係解決到咩

又可以睇欣宜

冇人一齊同我睇？
咁多人棄咗？

做

嚇死

膠巴可以留言啦

點解條女會知shiga佢地講咩

似鬼片多啲喎

SM

咁撚多肥西

做咩去SM場

好似gay佬

好撚中二

條女係咪get錯 以為佢係女皇

發生緊咩事
我睇緊啲咩

咩事

又變膠劇

呢條係唔係科幻片

從來冇正常過

咁易走到

比人反客為主
條仔廢到

係咪切咗J

條女咁似應采兒

同欣宜睇
要買2張飛架喎

欣宜做咩著個胸圍係出面

肥到

比你丁

shiga d戲屎到

又好似幾有道理

係睇戲既咩

靚女真係好
我甩咗踭 冇人得閒理我

老孫？

無咁誇掛

老咗勁撚多

咩劇情

應該係個頭問題？

我到宜家都未見到條仔正面

條仔擺明鳩痕塔糖
咁快撓手

點坐啊大佬

上埋床啦

max好gay

到左有冇八份一杯

d劇情好老監

Max咁溫柔都唔要
擺明嫌人唔夠靚仔
呢啲暖男我要

其實都幾靚仔啊

佢好仔嚟㗎
去馬啦

其實應該係因為meet得兩三次而已？
好難見咁少就話鍾意人

對比佢個mk ex Geoff 嘛

geoff我又係冇點見到佢正面
定我掛住睇女冇留意仔

算佢識貨

肯定係掛住睇啲女啦你
仔都好正

果然係男人不壞 女人不愛
臭雞出軌

你預左ga la，咁L雞格

有d相靚仔有d相麻麻
但咁嘅樣點解好似冇乜拍劇/片嘅
香港/支那都應該有market喎呢type熟男格

下集有栢天男

拍開黃百鳴啲戲eg風暴系列

咖哩雞
記得呢集笑撚到on9

其實佢係咪mix？
好撚型同靚仔

澳洲人

張建聲做賤男好正

記得佢做港男入贅嗰陣笑死我

呢集好笑

今集正

皮膚敏感

用燙斗笑死

傳心師個ex

好鍾意睇張建聲做戲

呢個世界真係細

好似每個故仔都有少少關連

razer phone

原來同上個故仔有關

抵死啦 想食女

我知
有啲感慨啫

口技

咁張繼聰都應該好多咖喱雞架喎

想睇胡囧

我都諗緊

一個飲醉嗰陣扑 一個啱係
唔同

笑死

個下巴好似龜頭

朝早起身扯旗你冇得避喇啩

張建聲依集好撚正

怕醜草
鳩縮

掃埋張枱

張建聲真係好正

其實係咪個個男仔朝早都實扯

拖糧

鐘點呀嬸都拉上床

我都想知，但年紀大左就應該無

二月廿九個廣告唔知播過幾多次
Viutv睇嚟好高期望

食得咁偏

Amy May
其實佢有舖癮

我唔係囉

教束班底喎

但Eva唔係

yes 好似幾正

都係3個字

個下巴

瞓瞓下會唔會扯旗
定扯咗自己都唔知

好似話因應你發咩夢有分別？
都話你係絲黎但又唔認

「有尊嚴活」
個活字完全唔啱音好夾硬喎

我跌咗碌鳩落街
冇咗好耐了

on9
去泰國都食飯盒

瞓咗點知？

btw小弟開咗po
[開定先][ViuTV新劇]二月廿九

帶個吉飯盒去唔得咩？做乜要食咗個飯盒先

打卡唔連貫

有沙律咁正都要食個同事

之前見到有
你到時推番上黎

我真係好愛你㗎沙律

沙律

嬲尻

港女

每月得2萬3

咁你又唔撚儲？

er...我P牌

咁我地推

倒咗佢啦 仲食

幾點機？
起身咁耐都唔出門口

漂白水

通常都係女人先儲唔到錢

白花油？咖哩雞其實係傷口嚟架喎

兩萬三又要交租仲要請鐘點

鐘點工人成個老母格咁

拔罐

漏咗銀包唔打俾張建聲叫佢搵咗先？

我朋友個鐘點都係
做左20年

拔罐痛架咩？

想上黎執多Q

會

滾水

條女忍笑好正

BGM

仲衰

滾水
因住碌鳩都埋

上戰場咁

乜撚野劇黎

夠鐘出門口未呀
搭凌晨機呀？

Iron Man crossover米奇老鼠

屋企熱水爐果D熱得去邊

見啲人咁舒服嘅

之後就分手啦

燙斗笑到仆街

睇見都痛

因為會吸晒d濕氣出黎

我笑到停唔到

就嚟三級燒傷啦

點解可以由好撚野配番做好鬼野

佢係拔完之後散左雜質就會舒服
但係質/扭落去同掹番出黎時痛

好慘

燙斗

張建聲正到

掂一下都想收皮

紋身咁款

痴撚線

原來係咁

我究竟睇緊啲咩...

邊會有雷同

聽晚沙律

真心好好笑

下集我記得係有啲悶

向西聞記 係咪每集30分鐘 唔同內容

沙律
鑽石與黃金
唔及我一片真誠與真心

佢做雞仲想同條仔儲錢
辛苦曬阿聲

係呀
除咗碌架床分上下集

好似係唯一一個happy ending

聽晚個集好悶

係但其實係同一個世界觀黎
好撚好睇
係abc個集好悶

又講做ptgf 做到搵真愛

仲要有錢abc.

唯一happy ending

十足 10年前套《囡囡》

我今晚想屌你.gif

肥仔都算happyending 啦

今晚都happy ending，觀眾好happy

唔啱介紹黎識下 師兄收埋啲正野

冇人？

係囉

睇嚟尋晚SM嚇走晒啲人

今晚正常番好多

整緊蛋糕 依家先得閒留言

講對白講到讀稿咁

做雞做到有真愛

呢個中環仲要播幾耐？

播到下個禮拜
3月2日做新劇《二月廿九》

成套嘢就係為咗睇佢

唔打比Max?

Gay test

沉船呢家野

教壞人 痴撚線
做雞點會做到有真愛 仲要靚仔有錢ABC處男

有Max呢啲好男仔仲要痴埋件賤男度
死臭雞
搞到啲好仔變賤男咁

男人不壞
女人不愛喎

咪呢啲臭雞搞到香港冇哂好仔囉

又扑

呢套野好撚多臭雞
勁撚隨便
欣宜最好

原來孫耀威係腳膠

msn

孫耀威中學嗰陣有MSN未？

係咪收左皮

十幾年前有唔出奇
唔記得係沙士之前係咪都有

頂
有冇咁橋呀

蕭定一而家去左邊

沙士前唔係ICQ咩

佢好似就黎50 應該中學果陣icq都未有

收左皮好耐啦

啱啱miss咗
Shiga係佢個名校女？

兩樣都有人玩
但之後icq慢慢摺，大部份人都去哂msn

以前初中都係同ex用MSN溝通
嗰次初戀真係記一世

黃溢濠

不要說了
我仲記得我當時冧條女都係用msn傾計
佢去左外國都仲有聯絡
慢慢就斷左

原來膠巴唔是A0

歸位

同張建聲分咗手

正路呀

喺遊輪碼頭接機

Lucas 變左排骨既

犯左tvb大錯

好老土既內容

我有鍾意過人唔得於我拍過拖囉屌

我仲諗住會有爆啲嘅ending
點撚知

Amy 乜水
幾靚

沙律喎

沙津

又提返熨斗

我都想講係咪郵輪碼頭黎
證明劇組冇錢
借機場拍劇一個鐘成九千蚊
重要係機場收工先拍得

屌原來同尋日果集有關連

梳鳩

用燙斗辣自己條頸

橫掂都係封塵，拍戲扮機場都 OK 丫
都係 terminal 嘛

on9
啲人鍾意abc係因為覺得你有錢咋on9

Dllm 去百佳 維記 有咩問題

有次得閒入過去，唔係咁啱有船停響度的話真係完全無人煙咁滯

睇嚟巴打去開

呢條仔啱沙律呀
唔洗儲錢都買到樓

乜嘢Somerest

哇 有冇咁大改進

其實香港拍戲不嬲都係咁
一來借場場租貴
二來唔係乜野地方都借到
例如舊機場係機場送機既戲個舊機場都係搭出嚟

打扮唔同差好遠架清

我一直以為條仔係boys嗰條
除左帽先發現唔係...

吹大d
香港撚有呢d情境

我要聽個屌字

條女咁豬都食…

食沙律好過啦

嘩 條女雞味濃到

大陸雞 樣

Sarah個樣怪怪地，沙律正好多喎

今晚想屌你

屌，柒到冇眼睇

唔係我今晚想屌你咩 點改粒字

沙律好有人生導師feel

臭雞
香港地係咪真係咁多女都係咁

呢集會唔會太FF

同意

近鏡條囡好似好老咁

其實係

改個字幕就得
睇咩字會影響你聽覺

唔係掛
咁撚臭雞格

配音有幾難
一係本身呢句拍左兩個版本

莊律師

但這些機會

又係呢個莊律師濕鳩廣告

主要落LKF果班
平時係街唔會既

屌左先算

幾歡樂

靚仔 成功率+50
鬼佬 成功率+100

好污糟
都唔知有冇性病

其實話佢用中文講i want you都通

落老蘭果班平時唔會出街既咩

唔靚仔嘅點問都冇用

part 咩time
girl咩friend
臭雞就臭雞啦
反而男就真係唔一定要屌啦
大把女要嗰種感覺

唔靚仔 你比黑警拉左了

人帥真好，人醜性騷擾

女都唔係隻隻比人屌

但男約得 10個有9個都想屌架啦
女約嘅 反而唔係想屌 想比人錫
女嘅想比人屌 落老蘭都得啦

沙律幾淫

187

山羊 好笨柒

舉一反三

星座撚

點會用自己樣

成條囡係面前 都唔吊 我就唔信

第一個幾大波

腳毒工程個女仔

屌 真係會屌埋

鴨

邊有女會咁
佢咁靚仔又abc有錢
啲女想做佢條女都嚟唔切啦

係靚女仲有錢收唔係唔屌呀

屌睇左21分鐘 先有少少爆點

咁爽？
個睇波佬唔摸大脾同手仔嚟抽下水 ？
咪教壞人啦屌

成個露宿者咁想屌沙律

個阿叔成個黑社會咁一出聲語氣好毒

你有錢 成個八兩金咁都有得屌更靚更索嘅女

有doublemay!!!!!

唔係落藥咁老土呀

嘩，一定加咗料啦

咪又係g，仲怪條仔出軌

on9
細細個老母都有教 唔好亂飲野 行開咗
枱面杯野就唔好再飲

媚藥

執屍

仲大大聲話我唔做呢啲野
雞就雞啦屌 扮清高
又要做雞又要拎貞節牌坊

上集咁好睇
今集比d TVB 劇情 hea鳩我

益咗陳安立

下集會好啲
呢集係最撚on9又悶
教壞人

都唔知做左ptgf幾耐了

係囉，上集咁撚正

臭雞都有個靚仔
公平咩！！！！！

上床就 mating 啱啲喎

係咪架，再咁tvb 我直接睇10:30 煮野食算

召喚鷲哥

其實男係咪真係咁諗
性同愛好似Lucas 咁分得咁開
我就唔係好信啦

對波

直接係度搞啦

唔做PT，做FT？

係
之後正好多
好多好爆嘅劇情

上完床，男仔緊係空虛

聖人mode?

不安 又係呢個飯盒

又飯盒？？？

出左嘢嘛

FTGF

好老土呀

做雞做到有靚仔abc男朋友
咪撚教壞人啦
臭雞一世都係臭雞呀

真係好老土...

按照ptgf=雞既邏輯
問人可唔可做佢Full time girlfriend係咪姐係問人可唔可以做佢私家雞

做g 扮上菜

下集正

條女正

好撚多臭雞

下集好睇嘉亨灣

預告剪得麻麻

莊紫祥博士

聽晚正

嗰1000萬嘥咗
冇真普選 永遠冇出路

我聽過身邊有friend係咁

港共:真普選？404 not found

竟然
有女屌會唔會真係唔屌呀

香港唔係無方法,係政府唔接受方法

呢套根本就係喜愛夜蒲電視劇版

點解因為網戀變成腳膠

直頭係喜愛夜蒲+sex in the city

成個陣容都拍過喜愛夜蒲

屌
臭雞

欣直好恐怖

個sales好大波

鄧健泓係阿叔

屌
乜撚野叫點解唔可以風流
又或者好似寬頻咁簽約？
擺明係想又食又拎

男人咁講就叫賤格
女人咁講就叫風流

扺撚死

靚仔到

條女做乜9
同人講完有男朋友
又問返人有冇中意佢
當人係乜

欣宜好似晌度頂人數咁無存在感

其實「中環價值觀」就係咁
無論男女係上年6月之前個個weekend佢地都係咁玩架啦
你估日日和你lunch咁好過癮？

少講佢啫

符合現實
8婆堆人面總有個肥婆係做阿4

係咪傳說中既毒撚埋單

何佩瑜 d語氣真係好mk

呢d唔係通常大左肚先係？

max係大陸仔定台灣仔？

羅霖

欣宜個款似校長多啲

邊爐聚會

條女把口衰到

shiga好正

個細路女

其實套野好似好離地咁
但其實所謂既「中環文化」真係可以離地到好唔現實
完全係兩個世界

D口音明顯大陸仔啦

唔怪得咁嘔心啦
樣同口音都好怪

好姐妹食左老 孫

晨早講一真相出嚟咪冇事囉

Jeana好靚

係講咩？

食女

配音啲聲大細聲咁

係保安食女

唔明點解聽落好似配音咁

真係以後見佢唔到

依集好正的

條女

呢個乾淨版來，原汁原味粗口版睇netflix

Back

viu app好似足本

想知趙永洪藍定黃

macro

個feel似藍

食不到的女是豬扒

條女幾正 邊個嚟

我都覺，好有護旗手feel

咁似shiga既

跌pad

所有夜場靚女都好似SHIGA

臭雞多到

我覺得正過shiga

愛情動作片

diu viu app live都唔係足本
睇嚟之後要再番睇

貝沙灣就貝沙灣啦

macro個樣好衰
好啱做呢啲角色

Fuck u 都出到街？

溝佢定上佢

似藍

呢集正

咁應該係藍了

黃 點會打 I❤️HK
係果d日子

得堆愛港力，保衛香港力量 先會有咁柒既口號

但佢信袁國勇>>>>>政府

真係成陣柒味

熄電視先

要分清楚，藍都認同政府抗疫 = 垃圾
同買青海債班傻鳩一樣

仲要著藍色tee I love hk

yes 今日立會班仆街都扮哂野屌政府

阮兆祥

屌
佢同楊明好撚frd
屌你老母藍絲

條女

叫咩名

叫得renee都淫

macro個衰樣真係好咸濕

全名

btw 得返一半咁快完？

淫

上集又話

直接做愛 就得既

港島西線？

其實有無cut

粗口mute得咁明顯…

李美琪

嘉亨灣mute左

一定有啦

blur咗嘉亨灣

屋苑名

保安員得時薪$38咩

屌
咁樣呃人

幾多年前

屌你臭雞
咁都肯同人屌

好淫

屌你，咁都得
真定假

見錢開西

夠未

blur左都睇到

真係好撚臭雞格
一知人住嘉亨灣就擘大對腳

前門返工 後門「佛系」

咁都有嘢食

好似睇書有講

明顯假啦
係條街你執撚到呢d質素咩
晨早係club 被人執左

真定假啊貝沙灣

電車？

一去冇回頭

恆仔

假
條女住公屋

故事設定暏

好連戲
成套mcu咁

下集去台灣啦

呢集賣點：睇女

不過今集冇乜內容咁

下集真係好sad
恆仔真係覺得真愛架

條女講咩睇唔到

唔好透

原來有D巴打未睇

話你知club啲女 10個有11個都係臭雞格
勿歡場尋真愛

司機，轉去柴灣興華邨

冇去蒲過 唔識

廖子妤

點解嘉亨灣要mute
貝沙灣又唔使

識條女仆野 返工呀 咁就一集

屋村妹

下集好痴線

下集首歌好聽到仆街

下集條女好似幾得

屋邨都冇得mute

等唔到聽晚

即刻聽返一次

同問

好過上集既，上集老土到尷尬癌

我估係嘉亨灣出好多次, 喺電視角度似幫佢賣緊廣告
但貝沙灣成集都只係出咗兩至三次

趙永洪响 CCTVB 都冇咁好福利

因為係嘉亨灣扑，驚比人告

岩呀，搞到佢減價 賠唔起

係依套野之前 真係有FD 係台北夜店整左條台妹
之後仲玩左幾日

我以為係因為
貝沙灣係李氏
嘉亨灣係四叔既

香港d電視尺度真係好封建

係我個場扑野咁爽啊拿

原來係牛雜妹

雞鴨戀

想知碌架床嗰集會唔會cut剩一半

又真係幾好聽

呢個故事都幾虐心

就咁睇mv似幾好睇

可能碌架床會cut到唔使分上下集

呢2集個人覺得係向西聞記最高質既一個故，
原來佢劇跟翻書個結局反而無特別，所以呢個改編改得好好

未有的愛情~

老師私生活關你撚事咩

諗起有老師俾人鬧home office嗰陣拍拖

臉子問題

玩浪漫

留名雨僑沉船再爭仔

我好肯定佢一定會

佢是咪話曬撚死

佢都幾老實
話船係租嘅

扑埋

雨僑
沉咗船啦
好朋友喎 就係咁架啦

見到老孫又長情又有船仲唔濕曬咩

女人不嬲最忌同好姊妹share自己條仔有幾好
依家仲叫人扮自己條仔嘅舊愛

好似胡杏兒李詩韻咁老公交換食

Shiga 都幾平下

仲要咁浪漫又唔猴擒

真係夠晒好朋友

濕撚哂

係咪鋪頭扑？

仲唔想即刻比佢中出有咗再結婚

屌
拖手

shiga件衫係咩構造

雨僑扁平足喎

係船上同羽橋獨處大家會做咩?

腳膠

屌
咀

Shiga 慘慘

扑啦扑啦
好朋友喎
真係得啖笑

千人斬

開咗新po
[ViuTV新劇]性敢中環+向西聞記(2)

Chur咁耐得咁少煙嘅

唉屌又撞左